{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen."},{"text":"Ô∏è K√§in plinkimas, plinkimas, plinkimas."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle valgust ja soojust."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."},{"text":"Ô∏è Tuul liigutab mind ringi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Ô∏è Katan maapinda talvel."},{"text":"Minuga m√§ngimiseks on vaja kindaid."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed keerlema ja puud tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Panen lohed lendama."},{"text":"Aitan seemnetel reisida."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline ja ilmun p√§rast vihmahooge, kui p√§ike paistab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan p√§ikest ja vihma."},{"text":"Ma olen ilus kaar taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mul on v√§ga-v√§ga palav ja sa n√§ed mind tormis v√§lgutamas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"‚ñ´Ô∏èOle minu suhtes ettevaatlik tormi ajal!"}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Ma olen vali ja kolisen p√§rast seda, kui sa n√§ed taevas s√§hvatust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in BOOM!"},{"text":"Ô∏è J√§lgin v√§lku."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind, aga mina olen lihtsalt ilm!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"M√µnikord k√ºlmub vihm, kui see langeb. Olen v√§ikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ouch! Ma v√µin natuke haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"‚ñ´Olen suurem osa ajast pesapallist v√§iksem."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma v√µin olla t√µeliselt kuum ja kuiv ning vahel teen selle n√§gemise raskeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Juhtun palju k√µrbes!"},{"text":"‚ñ´ Minu ajal v√µib olla ohtlik √µues olla."},{"text":"Sa pead jooma palju vett."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma pilgutan taevasse!"},{"text":"Te n√§ete paljusid minust kaugel."},{"text":"Ma ei ole nii suur kui p√§ike!"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kuum ning annan valgust Maale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja k√§in √ºmber p√§ikese. Sa elad minu peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on puud ja lilled."},{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Sa elad siin!"}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen valge ja √ºmmargune ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Vahel olen poolkuu kujuline! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole valmistatud juustust, kuigi ma n√§en v√§lja nagu vahel!"},{"text":"Libahundid nagu mina!"},{"text":"Ma s√§ran √∂√∂sel, aga mul ei ole oma valgust."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lamp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen v√§ga suur gaasipall kaugel, isegi suurem kui Maa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud gaasist!"},{"text":"Ma olen √ºmmargune nagu Maa, aga palju suurem."},{"text":"Ô∏è K√§in √ºmber P√§ikese!"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Gaasihiiglane","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen staaride grupp, kes teeb pilti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚≠ê Olen tehtud paljudest t√§htedest!"},{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu joonistus taevas."},{"text":"ursa  on vahel osa minu nimest."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Ma olen kuum gaasipall, aga mitte nii suur kui P√§ike ja te n√§ete paljusid minust √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Olen valmistatud kuumast gaasist!"},{"text":"Olen osa galaktikast."},{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Meteoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"M√µnikord langeb kosmosest Maale v√§ike kivi. Kuidas seda nimetatakse?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ike kivi."},{"text":"Ma p√µlen vahel taevas √§ra!"},{"text":"Olen p√§rit kosmosest."}],"options":[{"label":"Meteoriit","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Mina olen see tee, mille Maa v√µtab √ºmber p√§ikese. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Maa v√µtab minu peal ette v√§ga pika reisi"},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen k√µver tee"},{"text":"Minu teekonna l√§bimiseks kulub √ºks aasta."}],"options":[{"label":"Orbit","isCorrect":true},{"label":"Tee","isCorrect":false},{"label":"Liug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen suur koos hoitud t√§htede, gaasi ja tolmukogu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju t√§hti."},{"text":"Ma olen t√µesti, v√§ga suur!"},{"text":"Linnutee on √ºks minust."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üî≠"}}]}